純討論，我覺得香港人再係今落去唔會改變到香港

純討論，咪話我煽動人群

不論係醫療、房屋、五大訴求，再係今唔會有變化

仲記唔記得當初淋病搞個反送中出黎？每個星期又遊行又開花，裝修藍店，香港果段時間經濟差到一個點，把狗又毫無用處，下下比人打到退，邊會好似依加d便衣今大搖大擺今行黎行去

到最後佢終於頂唔順話條例壽終正寢

好明顯表達緊一樣野，大量勇武長期開花、裝修，係好有效
當然啦，你班濕鳩和理非唔好又諗住比曬勇武做，要做到各區上萬人出黎開花，都要有和理非，你地可以充撐一下人數，可以保護勇武，試諗下對家一落車望到100人，同望到1000人，佢地既行動都會有改變啦，唔會話一落車就衝，有效大大減少傷亡

果段時間，邊有大陸仔落黎
每一日條街都靜到on99

相反去到依加，成街大陸人，我地冇左每星期例如既大遊行、開花、裝修
得返把口係度叫黎叫去
又話搞工會，搞到依加咩聲氣都冇，幾時係deadline 要大罷工？

就好似依加今，佢唔撚封關，你地就係度屌，有冇組織行動係冇啊屌你

對家就一日拋幾條屍體話自殺，大家淨係識係ig, fb係話嬲，屌你老味，得把死人口香港人真係垃圾，仲學人講革命

個個就係度屌，大台又冇行動post
佢都比你屌左成8個月啦，佢有所謂架咩

我呢，就覺得要新年一齊keep住無限期大罷工，大台要有行動開花，和你shop呢D on9野可以慳返，支援醫護人員，目標係5大訴求，遣返大陸仔，封關

不過講還講，我地都係FF討論吹水，本人絕對唔支持違法行為架

你開錯台都唔會改變倒D咩

唔會
就算香港陸沉 香港人都唔會變